想問有冇咩牙醫好介紹

上個月月中開始37個隻牙有啲啲痛
開頭都以為似敏感牙齒
飲凍嘢勁撚酸痛

我就冇乜點理到
但呢排痛到下顎同左腦神經都開始俾釘吉咁
我知睇牙好貴
呢兩個月又大洗咗

可以有咩辦法處理好
一嚟就幾千蚊真係肉痛死

牙痛慘過大病
我明白你既感覺。

西灣河有間好好，太安樓對面，杜大牙牙根，未計牙套，4000up。
元朗有間係無比較既情況下都ok，齒盈坊，杜大牙牙根3000左右。
mk有間，cls，我睇睇下牙，無啦啦個醫生話我天生少左隻牙，當堂嚇一嚇，點知個醫生轉個頭話自己數錯數，仆街，1-40都數得錯。

利申，已經杜左4隻牙根。

數少咗嗰個忍唔住笑咗
Mk 有冇名？ 想近近哋
杜牙根係當醫好隻牙？

巴打住邊區，我港九新界都睇過哂，成撚日睇牙醫。mk果間我就覺得麻麻地
杜牙根係將你牙入面d神經線收皮，你隻牙就感覺唔到野
你都係問返個可信性高既牙醫會好d，因為好多牙醫係咪都叫你杜牙根。
我有fd本身有個牙醫叫佢杜牙根，佢唔信，去左第二間睇，另一個牙醫叫佢深層清潔牙肉果d，我都唔記得啦，總之就好返啦

葵青
收晒皮係唔係唔會再復發先
做咩你要成日睇牙醫嘅
屌 我都覺好多醫生為賺錢而冇操守

我睇開有間相熟，手勢幾好，係大圍

齒盈坊，我係佢地到杜過牙同剝過牙
佢地荃灣都有診所，我睇開許兆東，你可以去下，我覺得係幾好。

手勢好真係無再痛過，起碼我4隻杜過牙根既牙都無事。

我一年級果陣學童牙科保健睇左廿次，俾左廿蚊真係好抵睇。
醫生話我天生口腔分泌物比一般人多，好容易蛀牙乜乜乜，細個仲要每日填簿仔mark低食過d乜，俾個牙醫睇返，每隔幾日打黎問我老豆我d牙點
其實細個無乜點食過垃圾食物，純粹唔鐘意用牙膏刷牙，我老母又由我用清水求其刷下
最後個牙醫因爲我棚牙，first hon畢業

不過我本身訓覺成日磨牙或者用力咬實d牙，搞到起身牙較都痛埋，依家有帶牙套訓，總之就係煩

btw，如果你一隻牙唔搞，係會傳染俾第二隻牙
所以要快d睇，我都要book下牙醫

希望幫到你早抖

幾錢？
想知洗唔洗做手術姐
定純粹好少事

巴打
多謝你

其實另一個原因係要book
我先唔鍾意佢哋呢種咁嘅心態

要book有咩問題？

冇得直接問吓？
我都唔知 今日又冇乜點痛

你問完咪係要去睇-.-唔睇點知你點搞

你成日睇？

朋友做姑娘

我洗牙，剝牙都係搵佢個醫生

許廷鏗

袁夫人你好

我係大根仔

你識我㗎咩？

旺中鄧幹耀牙醫
之前分兩次買隻智慧牙
下面兩隻打橫生要開刀
上面兩隻唔使
合共七千幾
手勢好，快狠準完全唔痛

*四隻先岩

西灣河個間有冇名？

唔識喎

關我咩事